{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_082869",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "소진담 청라점"
    },
    "text": "ホールケーキを注文する前の必読事項です。 ピックアップ可能時間は午前11時から午後9時までです。 基本のろうそく1本とケーキナイフはご提供いたします。 ただし、ソジンダム青羅店でのみ注文が可能です。 ホールケーキは1号(15-17cm / 4-5ピース)と3号(21-23cm / 8-9ピース)サイズでご注文いただけます。 1号は35,000ウォンから45,000ウォンまで、3号は60,000ウォンから67,000ウォンまでです。 イベントや季節のケーキの価格は異なる場合があります。 やむを得ない事情で日程を変更しなければならない場合は、店舗までご連絡をお願いします。 前日のキャンセルは違約金が発生し、当日のキャンセルはできません。 保冷剤やクーラーボックスは別途提供しておりません。 店舗は毎日11:00~21:00まで営業しており、最終月曜日は休業です。 お店はジゼルエムチョンラB棟の地下1階に位置しており、エレベーターで左にまっすぐ出ると水辺の方にございます。 また、様々なメニューも販売しています。 ピスタチオラテ、ソジンダムラテ、よもぎラテ、アカシアハニーラテ、バニラビンラテ、アメリカーノなどのメニューがあります。 価格はそれぞれ7,000ウォンから5,000ウォンまでです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホールケーキを注文することができる場所はどこですか？",
            "answer": "ソジンダム青羅店でホールケーキの注文を受け付けています。"
        },
        {
            "question": "ホールケーキのピックアップ可能な時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "ホールケーキのピックアップは午前11時から午後9時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ホールケーキにはロウソクとケーキナイフが提供されますか？",
            "answer": "はい、ホールケーキには基本的にロウソク1本とケーキナイフが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホールケーキのサイズは何種類ありますか？",
            "answer": "ホールケーキは1号(15-17cm / 4-5ピース)と3号(21-23cm / 8-9ピース)の2種類のサイズがあります。"
        },
        {
            "question": "ホールケーキの価格はどれくらいですか？",
            "answer": "1号のホールケーキの価格は35,000ウォンから45,000ウォンまで、3号のホールケーキの価格は60,000ウォンから67,000ウォンまでです。ただし、イベントや季節のケーキの場合は価格が異なることがあります。"
        },
        {
            "question": "ホールケーキの注文を変更したい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "注文日程を変更したい場合は、店舗までご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ホールケーキのキャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "前日のキャンセルは違約金が発生し、当日のキャンセルはできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ホールケーキの保冷剤やクーラーボックスは提供されますか？",
            "answer": "保冷剤やクーラーボックスは別途提供されていませんので、ご自身でご用意ください。"
        },
        {
            "question": "店舗の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "店舗は毎日11時から21時まで営業しており、最終月曜日は休業しています。"
        },
        {
            "question": "店舗の場所はどこですか？",
            "answer": "店舗はジゼルエムチョンラB棟の地下1階にあります。エレベーターで左に出ると水辺の方にあります。"
        },
        {
            "question": "店舗で販売されている他のメニューはありますか？",
            "answer": "店舗ではピスタチオラテ、ソジンダムラテ、よもぎラテ、アカシアハニーラテ、バニラビンラテ、アメリカーノなどのメニューも販売しています。価格はそれぞれ7,000ウォンから5,000ウォンまでです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 402,
        "QA": 599
    }
}